香港球員茹子楠加盟葡甲球會科瓦彼達迪

【Thank You YueTze】茹子楠轉會至葡甲科瓦彼達迪
東方龍獅足球隊球員 茹子楠 下半季將加盟葡甲球會科瓦彼達迪（Cova da Piedade），本會希望藉此提供更多發展機會予有潛質的年輕球員，本會在此祝願「魚子」繼續努力，在葡甲繼續發光發熱！

Thank You ~ Yue Tze ！

勁！

係咪省港杯入靚波果個

YES

無得岀國就話垃圾
岀到去又話有得岀場先算
你玩哂啦屌你老母

出左場又話入波先算
入波又話葡甲咋
你玩晒啦屌你老母

人地啲training同配套完勝香港啦
唔好學R沖為刷cv搵人仔 出去學下野無壞

升葡超就話葡超唔係4大聯賽

總之一定搵到位踏

最怕係簽證好難搞，搞搞下又返返嚟

拎埋葡超又話出歐洲寶先真考驗等俾人屠

你攞埋世界杯連登仔都話入到樽先算。
由鳩啲廢柴啦

幾錢轉會費

好波呀！加油！

訓練水平都唔同啦

加油

同歐冲有咩分別

你d撚屌淨係識得潑冷水 搞波搞得起就奇啦

好波魚子

根本香港搞波最大困難唔係無錢無場地無球員，而係有上面呢班所謂球迷

Tze Nam Yue jovem médio de 20 anos proveniente do 東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team assinou contrato profissional.

Bem Vindo!

#rapazesdeazulgrena 🔴🔵⚽
O COVA DA PIEDADE É DE TODOS NÓS

睇錯做茄子

茹子勁過25Dai好撚多啦

個手瓜仲粗過我

咪又係歐冲之流

據悉雙方簽下4年半合約

睇咗茄子

哩間係咪中國資金來?

係咪即係下年Fifa 有得用？

唔明有班人係都要踩自己友先開心
希望香港年輕班球員出歐洲學好d，過兩年港隊進步到同西亞狗有得打，睇都睇得過癮喇

U23應該未必

yes

在冬季轉會窗結束之際，科瓦彼達迪迎來了重要簽約，20歲的香港代表隊現役球員茹子楠（Tze-Nam Yue）正式簽約科瓦彼達迪，他與科瓦彼達迪簽下為期4年半的合同，他也是科瓦歷史上首位來自香港的球員。

fifa冇葡甲

睇定啲先，可能又係啲博入支那隊既支那人

4年半

支持

dai球王去哪兒了？

荷乙

強度密度同咩球員踢都唔同啦

正

這大陸仔真牛b

咁肥

who?

身價幾多 ？

同歐沖去葡萄牙做gym刷cv有咩分別

簽4年半已經好大分別

敗走番嚟歐沖係咪可以請佢洗碗？

上面咪撚拎歐沖條柒頭比啦
唔同球員唔同心態係同一個聯賽都有好大分別

睇錯茄子楠

咁卓耀國呢？

FatFat

東方仲有個U18係葡乙梯隊操緊

幾時去國家隊跟操

上季打南華果個梁祐維?

睇錯茄子

佢代表過香港隊啦....
2018年10月16日，在作客1–1賽和印尼的國際友誼賽，茹子楠於90分鐘後備入替，首度代表香港在國際A級賽上陣。

Yes